Cut咗愛回家首歌係黃心穎唱

關你撚事咩

唔好成個發現新大陸咁款得唔得